拳願阿修羅vs刃牙

拳願阿修羅-正皮
刃牙-負皮

刃牙啲畫風頂唔順
睇左兩集不了

刃牙已經唔係格鬥漫畫，係搞笑奇幻漫畫

想要超越我就要食禁果
個仔想扑野,老豆爆門入去

刃牙仲誇張過二虎流仙術

屌你老母武藏道
烈海王打到一半傻咗

拳願只係普通格鬥漫畫
刃牙係自成一派
神枱嚟